星期一返工打氣區

開定先

起身反工拉

抵死

橙

抵啦

矛工返

屌梨

25

放飯啦

賭馬好過返工

豬死小妹